明天是萬聖節，求一絲打結伴同遊。

想出走四處逛逛🥺👻
pm me

Pmed

pm咗你

收唔到

老地方等

幾錢

生查子-萬聖

世界殯儀館等

推

俾啲自信自己先得架

聖誕節又準備開po

你咁黑心咒我聖誕節無女！？

有2020節人情人plan價未？

有男朋友收斂下啦！

搵

我陪你！

dllm

揸靈車

多謝 但有無諗過我唔想

拉

多謝 你有老公就檢點啲！

老公喺台灣！

我陪佢！